沒法對抗倒數這時鐘 一種愛千種刺痛

Wo歐！

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤
但你轉到某一個時空 失去了互通

次次唱到呢段就